---
title: Blog nr.01
date: 2017-11-14
categories: ["Design Challenge 2"]
---

Start/kick –off Design Challenge in ‘Paard’. Van 13:00 tot 15:00. De nieuwe opdracht houdt in dat we iets moeten bedenken dat voor Paard het aantal herhaalbezoeken kan verhogen. Het aantal mensen dat terugkomt naar Paard daalt namelijk steeds meer.